拉咗咁多人，大家驚唔驚？

: 驚你老母，極權政府愈打壓 我地就愈堅定

：真心淆 以後少說話少出黎 想放棄認命

我就唔撚驚大家冷靜呀 班狗靠嚇咋 唔好屈服呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

831見

好撚驚呀，屌

好撚驚, 但更加要出

有咩好驚，仲有咩好驚呀屌你老母

驚,不過照出

驚就輸一世，你話我仲敢唔敢驚

其實唔上前線嘅話完全唔撚驚

其實都諗緊企返後啲

驚到我想街睇吓

好驚

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

8.31 港島

［行動討論］星期五係香港重光日

[quote]

好驚, 831 出黎互相安慰下

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

越驚越唔可以跪

你只需要問自己一個問題

依家驚d定係他日係集中營驚d?

驚, 驚以後香港都係咁既模式, 更大決心了

唔驚，呢個係場戲。

終於似返d抗爭

驚解決唔到問題

巧京京

驚 最好都係唔好俾人拉到啦
不過苦中作樂咁諗 佢拉得越多 到時入到去個個都係朋友係手足 毒撚表示開心

但最好唔好啦

咁要起多幾個監獄喎
唔係成倉都係示威者
日日變左開party

驚到要出街向世界呼叫
仲可能驚到識多國語言
黃子華話齋，用外語講真心好多

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

有300 萬人陪我一齊驚，無所謂lu

好輪驚，驚佢拉唔晒818個百七萬人，點同中央交待呀，條七婆俾人揸LinLin好痛㗎

其實依家咁樣個個亂鳩咁拉，其實反而搞到其他人唔驚，因為已經係家常便飯，拉左咁坐十年(可能中共滅國根本唔洗坐)有案底又點姐，都係因為對抗中共而坐，出返黎冇人會怪你歧視你囉

林鄭同(某d)黑警夠冇俾人拉冇案底啦唔見得有人唔歧視佢地

驚 但老閪都出

執緊包伏著草啦

講完全唔驚就呃人嘅
不過自己香港自己救
出硬呀屌佢老母

好驚呀！好驚唔夠人。

無得驚
怯就輸一世

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

驚你老母，極權政府愈打壓 我地就愈堅定

驚閪咩

831

佢拉埋d 人都唔等使既 就算你拉哂成個泛民都唔會冇人出 聽日肯定都係咁多人

驚條毛，未驚過

唔好搵光頭sir代我講嘢啦

如果輸咗 之後大搜捕 我諗我會自守一齊去坐監

驚，但都要出

驚，但我係香港人

驚佢條毛咩
聽日一定出

驚鬼咩

驚㗎，但我們更加唔可以向強權屈服
怯就真係輸一世

呃正皮

老老實實 係會有少少驚
但就算驚都唔可以屈服比白色恐怖

驚佢拉唔曬200萬人入去警署

推

依家驚果個係佢地 唔係都唔使做咁多野
聽日一定要出 尤其和理非

而家縮，對唔對得住比人拉果d

其實真係驚，但驚又點，光復香港，時代革命

驚，但唔認命，唔會照出

唔會唔出

就係驚先要出黎
你估我出黎玩呀?

話完全唔驚就假既
但都唔會因此而屈服

驚呀，驚無緊急法同解放軍唔到

拉唔等於告得入

不嬲都好撚驚只係敢和理非加課金，會繼續

比人拉之麻
告得入啦咩

唔驚，拉有名有姓之嘛

831 901 902 903

你咁樣係唔會令我驚㗎.jpg

驚 所以要出黎
留係屋企容乜易比狗上門拉左去

未撚驚過

而家根本冇領袖、冇金主、冇大枱，拉嘅都係已經 out 咗嘅，甚至係會阻止衝擊嘅「溫和派」。

驚

所以更加要出黎

你連人生自由都比你拉埋 有乜好驚

一早做好晒心理準備

幾驚佢地冷處理
好彩佢地反應咁撚大姐

已經放棄了, 都係明哲保身緊要, 太多包袱

無撚驚過 仲愈來愈嬲

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台

法不治眾

喺屋企一個人好驚，都係出街多啲人無咁驚！！

政府開始急

唔驚 但咁樣被落單太唔抵 我地不嬲都係攻其不備 佢聽日ready哂 我地咪和理非 真行街 等佢當我地無料到先見真章

所以拖愈長愈好

驚但係都要出

我係唔會驚

驚閪咩 仲有好多國家支持我地㗎

驚佢老母啊
聽日港島見

嚇 定真定假好

點都要照出

驚乜? 驚就一早驚左啦丫?

驚

捉幾個過時人物就驚
驚條撚 大把手足一齊行落去

老實講 好撚驚 但唔出對唔住良心

唔可以話完全唔撚驚 但我聽日老虎蟹都會出黎

好撚驚呀，所以聽日去shopping算喇

好驚 但都要出

認真 點會唔驚
但係唔代表驚就要認輸

驚呀 點會唔驚 但係就因為好撚驚先更加要出黎發聲呀
因為我仲驚以後連野都唔撚比講呀

好擔心林奠
如果佢比人拉左 香港人就會 disconnected

驚hi呀 愈多人出黎就愈唔驚
所以大家大家一齊出黎啦

驚 晚晚冇覺好訓 但係會繼續出＿

佢依家咁搞完全證明一輸就會輸10年20年
冇得再輸 抗爭到底

其實幾驚
但我相信有人比我更驚仍然照出
所以我都會出去Shopping

港島無宵禁 驚乜？

咁都仲話靠嚇, 你都幾可愛.

咪比機會班毅進仔入大學捉鳩我

驚閪咩 老虎蟹都岀 最多再小心啲姐

驚到我好大壓力
聽日要去行街shopping減壓

屌

真心淆，極權政府愈打壓 我地就愈堅定

驚係驚

但驚係原動力

一怯就怯一世
寧為（肉）碎 不作瓦全

驚你老母

上得街就唔好怯 怯就輸一世

但佢個表情同句對白同我想講既係一模一樣

驚條撚

幾時進化架

驚到仆街添啦 驚到聽日要出去行街街 shopping

驚撚咩,咁多義士流血,甚至命都拎埋出嚟抗爭
我哋而家仲會驚?
我就唔信今次香港人仲會喺雨革果陣嘅香港人
攬炒囉

係咪拉左六個？唔計林生

驚無人一齊出

驚 但都要出

咁樣係唔會令我驚架

邊個人會唔驚呀，係驚，但驚都要行落去架啦，咁多個義士以死明志，連死都唔怕，咁我地仲有乜藉口唔行出黎呀，now or never, this is really an end game for hong kong

Winter On Fire 懶人包..

驚，場場都有去，好怕

好撚驚啊

驚就一齊驚！

想點安慰？

二百萬人+1人出黎行，宜家拉左幾百個.
我驚到賴屎呀

聽日去港島行街算
散下心

麥當勞叔叔.gif

攬炒

你拉得晒2百萬暴徒先算啦
今次俾你平息
再5年又同你玩過;]]
玩撚到你出解放軍
一國一制

攬炒萬歲

老解黎我仲驚呀
聰日見

好撚驚
好撚驚佢地輸咗會點

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

頂你

驚 收皮了

好撚驚，驚到831 要去揾耶穌！

光頭蛇錯係因為以佢當時既身份立場係唔適合用咁既態度表情同語氣去同記者朋友講野
但句野本身同個gif係好使好用

唔驚

驚驚 要去銅鑼灣shop下ping定下驚

有咩理由驚先?
唔記得當時義士走離我地而去嘅時候
我地實牙實齒講到明代佢地走落去

宜家竟然比白色恐怖就嚇到
香港人 承諾唔到真係唔好make promise

我 作為有良知嘅香港人
老閪都出

驚
但都會岀黎

831，自由行

越驚越要冷靜

心痛，但唔驚！一定會繼續抗爭！

唔出以後冇得出

一驚而退咗
以後只會發生更多
香港人 無得退架啦

嬲多過驚 屌你

驚還驚，同出唔出係兩回事

驚你老母呀

愈多人先愈唔驚吓話

你地咁樣，係唔會令到我驚架

第一下會驚，但係諗起2個月黎各位手足既血汗，就會勇敢起黎唔會驚

驚西咩 屌

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

驚，但都要行落去

就係驚先要出！

驚㗎 但都要照出 唔可以俾恐懼戰勝自己

負皮。

我驚呀，

但會繼續出

好撚想挑戰警署面積上限
咪試吓拉撚哂200萬人

驚到PK 咪又係要出
避一時點避成世

解放軍都未驚過

你咁樣做係唔會令到我驚架喎

會驚，但無助我行出嚟

呃正皮

btw 831見

唔驚
驚就輸一世

條街依然好多人

唔知點解今日係69以嚟鬥志最高昂嘅一日

嚇撚到賴屎

呢度有班人唔驚係因為佢地無出過去 淨係係冷氣房指點江山

呃正評

驚佢老母呀

不能屈服

你咁樣係唔會令到我驚架

好驚啊，驚到無諗住出來都要出來 :[

出得就唔好怯 怯你就輸一世

驚架， 我驚勇武會少左好多人，所以一定要行街支持下

我屌你老母 我地連登仔嚇大㗎

831 基督教休會 宗教集會不需要不同的通知書

大家一齊去呢個post

驚 所以要出

係和理非都照出，但係想勇武休息一次好似上次818 ，因為覺得政府又想諗鬼計拉晒啲人。可唔可以休息一次，拖長時間同佢地鬥？吹到咁大用緊急法都係想拉多D人，如果今次真係傷亡好多，十一之前唔夠力玩。請用勇武手足諗清楚，唔好犧牲。😭🙏🏻

驚呀
不過驚就唔使理訴求咩
兄弟爬山

驚架
拉我未

以後原則 多做事 少說話

驚佢老母臭閪咩

人地就冇野好驚
最怕既係你唔出

香港人 一齊出

驚但會出

驚，佢都係會照捉，一怯，就輸成世

又未拉到自己

驚都要出 唔想香港玩完
唔出對得住烈士嗎咁多位香港人？

驚驚 唔出了

五大訴求 缺一不可

好驚! 要聽聖詩定神!

只有憤怒!!!

拉得越多, 越激起其他人既鬥志~

真係好驚。

驚到唔敢一個人留響屋企

唔想咁就一世

嬲多過驚

好撚驚
要出街求安慰

好撚驚

好撚驚
但我驚係忍一時 就驚一世

好撚驚呀我、驚到對腳聽日要行下街定定驚

好撚驚

一於聽日出銅鑼灣行街減壓

屌! 好驚呀! 唔遊行啦! 做港豬行街shopping算啦

其實想問保釋金最後會成為香港金融體系入面邊一部份

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

我要行街 我要祈禱

驚條鐵咩，夠薑拉晒全香港嘅人囉

好撚驚 出街散下心

愈驚既野 愈要克服佢

驚都要出
好撚驚都要出

驚就唔好出世啦

驚但唔會縮

你咁樣係唔會令到我驚㗎

驚 但可以點 自己香港自己救

驚就輸一世

你咁樣係唔會令我驚架

太陽照常升起

點解要驚
都已經去到一個地步
就算退都會俾人秋後算帳

驚你老母，攬炒都未撚驚過

咁撚多人係唔需要驚

驚你老母呀！！！

驚佢真係告哂咁多人 啲監倉會唔夠位

驚閪

遇怪魔我即刻變大個

唔驚 團結

就係驚先要出黎, 驚冇自由, 驚冇民主, 驚冇咗昔日嘅香港.

所以幾驚我都要出嚟.

屌你老母林鄭

831起義

拿 我就唔知popo有無講大話啦
記者會既消息今日+昨天拉人數目
612 2人
701 2人
713 1人
714 1人
721 1人
Total 7人

今日同尋日已知拉人數目如下：
陳浩天
黃gphone
周婷
林朗彥
孫曉嵐
鄭松泰
許銳宇
Total7人

咁個d「今朝早」 「細佬個同學」 「朋友個朋友」 「我本人」
個d post倒底係popo講大話定白色恐怖呢

驚
但唔會動搖到決心

驚 但唔會放棄

驚
不過更驚香港既未來無左

係好撚驚，但都要出

48個鐘唔係頂唔到呀 義士打橫訓出黎都未驚

佢有冇本事拉哂咁多人

驚 但一定出

唔好亂講啦 入面十年無得玩電話無哂自由 問下自己得唔得先啦

一齊去sogo shopping

我好驚，so？

驚乜，
我地全部都係冷氣軍師

好驚，驚比popo垃

拉幾萬人入監倉 一齊喺監獄暴動

真心有少少驚
驚係聽日會有大單嘢，令手足有事。槍都開咗，班狗唔會再有顧慮，我怕係有手足犧牲。
但係點都好，我相信各位手足會照顧好自己，唔好受傷，唔好送頭，好好保護自己！終有一天，我地會係煲底下相認

驚 但都要出!!

落到場成百萬手足，驚佢老母閪

越驚越要出

「在一個法制精神沒有得到彰顯的社會當中，沒有任何一個人是安全的。面對不公平，不公義,今天你沒有膽量站出來明天你根本站不出來。」(陳秋實)

咁多人坐監，咪當多個伴一齊坐！！

拉多啲仲好，拉到社會運作唔到，攬炒

有個建議俾政府
不如拉哂200幾萬香港人,仲未計有d無出到黎但都好撚憎你地既人

驚 但都係要出嚟 屌佢老味

就算幾驚都要出 我地冇得輸啦! 成王敗寇
831 901 902 903

有幾多啊，一次地區嘅被捕手足仲多啦，又唔見香港人驚自己嚇自己

驚你老母 啲監倉裝唔裝到咁多人呀

寧鳴而生，不默而死

我只怕香港失去自由

驚就退 之前嘅手足就白白犧牲

覺得
越多人被捕
越要企出黎
放棄一個手足已經唔容易
要放棄接近1000個手足

無可能

都無大台 我驚閪你啊

首領比人拉曬，點算？

驚香港變大陸

驚，好驚，但愈驚就愈要出

再拉到入面暴動

張家輝 張家輝

驚 但都要岀架
怯你就真係輸一世架啦
香港人加油

驚就梗，但更唔想下一代選擇做好人個陣，要面對同一份恐懼。

驚 但都會照出
光復香港 時代革命

依家驚遲啲未又係照拉

唔驚 一定岀 我要同班popo死過過過過過

老虎蟹都出黎！

話唔驚就假，頂硬上啦屌

真心好驚
但係唔係唔出下話

驚既力量大
定係
嬲既力量大

我就好撚嬲啦

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

聽日見

高調拉 低調放

嚇鬼咩

驚！都要出啊屌！

我驚

但又點。你退縮咪一樣照打壓你

Jm9

驚 好撚驚 照出

好撚驚
但越驚越要出

驚到要出街透氣

一係就拉曬七百萬人，少一個都同你抗爭落去

笑左
唔驚俾人拉 但係驚黨鐵查飛狗

你班垃圾講到自己幾英勇 收皮啦

要證明決心 麻煩做左件最易既野先

831 跳閘

831 三點

預左會比人塔 現場捉唔到都會被秋後
驚既根本唔會繼續出去
講完

八三一

聽日一定要出！

和平遊行都死 所以點都會死

唔出嘅話 以後真係有排驚

敵人反對我就擁護

敵人反對即係做對

敵進我退敵駐我擾

光復香港時代革命

我好驚，但我聽日要返工，無得唔出街

120隻五毛冇撚膽

命一條，驚毛！

好撚驚，我驚佢唔出解放軍啊屌

人手置頂！

冇驚過，總之我一定係度，邊個出嚟陪我？

我好驚
mon po狗滿意未？

五大訴求 缺一不可

拉哂200萬人佢

好驚呀 驚到唔敢匿係屋企 要出街去人多既地方壯膽

其實更加要出，因為如果俾條法過左
呢幾百人就名正言順俾中共拉番去大陸打把
而你將會有機會成為其中一個，唔好唔記得係街路過都俾人告暴動

講得好

每日150都唔驚，現在洗驚?

驚撚到仆街，不過照出

好驚 真係好驚
但我更怕香港正式變成大陸一部分
更怕香港從始被暴政壓迫
所以就算點驚都好 我地都要撐落去
我地要驚就一齊驚
絕對唔可以輸俾恐懼
更唔可以向暴政屈服

驚到手震，但都要出

驚
但唔岀就對唔住手足
佢地用血肉之軀黎救我地 幫我地
我地無仼何嘅藉口

驚都未驚過
我依10個月預左同佢死過

未撚驚過！睇緊po既警狗 我屌你老母冚家產

驚乜9

更加要出去行

吾出就等於話比共產黨聽 尼招有效。
只要10月再大力打壓。
冇人出系咪同全世界講獨裁系會贏。冇民主

為左所有義士既付出同烈士既犧牲
一定出

真係唔可以再縮
再縮就輸 一定要反攻

我驚輸左中共清算多d

拉撚埋囉 你咁樣濫捕法 驚都變到唔撚驚
到時全香港都係犯 全個監倉都係手足

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

612 721 811 820 831

聽日唔出黎=話比對家聽白色恐怖可以嚇到你=超級有用, 之後全香港可以準備收皮

難得放假
唔出街做乜好？

人大釋法

警察釋法

越打壓 即係我哋帶俾佢哋嘅威脅越大

真 要一齊贏

驚還驚
出還出

沒有抗爭沒有改變
我準備好了
你們呢

好撚驚地球會爆炸

原本都仲唸緊出唔出
宜家點都死出黎

有種拉9晒200萬人

831見
真係驚佢老母咩屌 我行街都唔撚得啊？

驚先不停拉人靠嚇姐
最驚港共政府唔識驚

淨係喺連登講哩啲冇意思

我好驚呀

我爆晒data 限速都推po，你地仲等咩

721 811 831 91

個百幾個負皮係禁錯制？

P牌仔表示 驚閪咩

對方打壓得愈勁
我地愈要出黎

驚但更加要出

好驚呀屌 聽日求勇武巴絲約出西環行街定下驚

驚
但驚都要出！

驚，驚救唔返晒d義士

呀，原來食咖哩都可以壓驚!

驚呀
驚聽日無人出呀

明天見

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

驚到唔敢返屋企

驚佢老母

越拉得多越唔會驚
因為今日拉得人，聽日就拉得你

愈黎愈緊張好玩

入集中營恐怖定比人告非法集結恐怖，我相信大家都識諗!!

200萬人都唔聽 咁以後咩都唔洗旨意爭取到

其實係驚

但都一定要繼續

push

我好驚啊 但係我仲驚冇左你地

驚但都要出 聽日唔出香港以後只會變得更恐佈

驚，但係都要出黎。
利申：已被狗隻清算，坐左48個鐘，冇料落charge

辛苦晒手足
好好休息

走呀！！！！！！！

林病好似想刺激人上街

驚又點

pish

我好撚驚呀
拉曬200萬個呀笨

知道，大家都要小心比人清算，特別係出入黎有冇便衣狗跟住，真係好仆街

驚 所以豁左出去了

真心唔撚驚 返緊機場 成日禁區見到狗
一見到佢地就拎啲文宣出嚟睇 之後望下佢地咁

佢地全部都閃避我嘅眼神

我真係好x驚....

光復香港 時代革命

好撚驚 不過照出

點解你會返轉頭？
光復香港 時代革命

香港人嚇大㗎

你咁講我係唔會驚架

驚闣

P牌無得正評

驚你老母個臭化閪呀

拉左大台, 唔驚lu
可以出街shopping

今時今日搞集體自首有冇得諗？
法不責眾，當幾十萬人一齊非法集結
非法集結就唔係罪

唔撚驚

驚撚！

唔驚你老母
投左正皮

政府咁高調拉人都係做show姐 佢仲驚啦 佢唔驚就唔會搞咁大龍鳳